hi 淡友（508）

開住先，白大大開就去佢度

好悶啊

又好似係

超賣金叉加sar反轉
同我上！

睇黎升唔上，all in 熊

abc 巴，d 人叫春都唔係叫到成個娘娘咁架
煩到

好悶
放哂D熊了

點解今日唔見奶清許願嘅？

你講緊奈清? 咁佢真係娘娘黎既

26280-2 蟹緊點算

新手留名

得個幾點

一早完全封鎖左 煩撚到
尤其是睇完真人相之後

頂唔撚順

最近黑到爆 買咩輸咩

你個名

阿爺想收番綠燈

唔好咁啦, 人地女仔黎

Hi, 有冇野問?

有無人開個蟹門俾我加入

咁搞法奈奈以後唔入黎叫春啦

Abc奶爸真暖男

點解ABC巴你好似咁得閒既

abc而家係咪做咗淡友管理員

講下佢壞話先
太瘦不了

我好忙, 唔準咁講架
公司好多野做

好既

蜀中無大將, 姜維粗粗地頂住先

晏晝冇買嘢心情特別靚

收唔收𡃁

我最多係潘鳳

唔想睇就唔好睇啦
又唔好咁樣話人既

師姐你唔好玩啦

你轉左出去幾多年啦

2 年, d standard 唔記得哂架喇

QQ今日紅收乜都得呀

又番番去263轉倉

圖太郎個仆街都幾狗，水哂人買1736
擺撚到明又散貨，又話等咩寶寶樹上市
全民中伏

諸葛亮徒弟

係架，無做之後就無去update

唉輸左5k而加每想禁買入就會驚左唔敢買

個節目不嬲都水人買細價股

喂好難玩下
我放棄開注沽由佢放，穿265 就止

我傻散黎

Abc巴有問必答 係佢最好人

QQ應該穿305了 劍指315

我都覺得佢幾好人

都係追post 學緊嘢

如果佢係女 會想屌

人地爸爸黎

寶寶樹冇研究, 但係育兒行業好吃香, 特別係大陸既坐月中心
如果有 ipo 我會望下

我有野想問ar

佢根本係男神
人又好，識既野又多

agree

我今朝無睇，奈奈今日有無上來9叫

喂, 要每年儲 CPD 架喎

你有10秒救你伯母

有問必答

你都好人架

布神你係唔係都會轉倉, 可唔可以介紹下轉倉既概念

人善被人欺

看位入場，SET左止賺止蝕，熄機半小時

咪都係去上d on9 seminar

瑞信：「習特會」反枱機會達25%

其實我都有問必答 不過唔知點解冇人問我

50.1黎料

一係反一係唔反

有你呢句放心

邊個欺你幫你打柒佢

有性趣學可以買本書睇睇, 追返布神講過既野都學到好多架

巴打好準

布神一早講咗期結係無視外圍

gay 不了

有呀，LV巴

好想PUT QQ

高返水
又好似唔太淡

我知呀 好似仲有打ps4

唔靚仔個度幣

說起他 我就憤怒了
伸手黨 問完我點睇 我出埋圖
佢都唔跟 仲要反手

另外75%係.....

仲有美滿家庭，人生贏家呀你

唔靚仔一樣溝到女
有口才就得

我跟架

無3點棍
今日可以提早收爐

妹到完場

呢2日會唔會見2萬7
尋日美股升咁多以為fat fat

你又係跟反手個D
我而家唔出圖 自己羊錢

笑死我

果75係枱底含撚

我呢

反枱: 一早聞到浸燶味
無反: 講左大機會無事

想臨收過夜

重點都係要抽時間出去，邊得閒咩

股神

布布需唔需要人幫你含撚

布神
完美到唔需要講

你俾經紀姐姐，迷惑住

你唔走
咩神都俾晒你

係男仔都打機架啦 我鐘意玩電腦 game 多 d

會唔會係哥哥

咁你都記得

呢隻轉主板前 我玩完啦喎

ABC巴求指教, 轉倉既概念
當而家263-264轉倉, 當大戶持有最多既係好倉, 咁如果佢轉倉即係要平左咁咪代表會拉低期指?

以前in house training都計CPD
又唔洗抽時間同俾錢
你話幾好

23歲仔放完工已經唔想打機了
做完gym睇tvb兩齣
同女女傾一陣
玩陣美股
訓教

好簡單
呢到根本冇ching係跟我買
然後個個羊大錢 我就蟹70格

所以要學識炒股票俾好 d 既生活佢地

如果習總同當奴係G-20 打交會唔會好震驚

14304 領先!

我要儲錢娶老婆啊

準備W

molamola
撚狗市

你又話要自己羊錢

共勉之，返屋企努力做功課

put爆外賣仔 大户有種就夾我

屌 點解高位唔撚放呢

棍落
最後上車機會

用夜期過夜，唔用牛熊

神點同我地呢 d 凡人

同大户單聲，渣緊三張大期

keep +1 過夜?

一樣係穿50MA 走半~?

模擬倉唔該唔好貼

守唔到26345

未玩過期 係邊度開戶好？係唔係ig最抵玩

正常情況下，我有100個蘋果，市場有500個，現價$10，我要賣哂佢出去市場就要吸納哂，變成600個，咁個價咪會跌囉

唉

派下假膠

中間位，身手唔好而去偷位，會夾死

係啦
外圍美期唔對路都可以即刻反手

就係之前出圖俾大户mon
我真係信自己就收晒皮
而家畫完圖唔出Po 應該就可以羊錢

Training 係好正，junior 每年有兩個月假去考牌添

太大壓力，日日做到半夜
未有小朋友都仲得，有左真係攪唔掂

清, 請不要憤怒
我有跟你對家的

Wa今朝set價買入隻牛唔記得cancel番岩岩幫我買左呀

呢幾個月炒股後打少左好多lu

2822

出現了

Fat fat，聽朝數錢

今朝有少少時間
跟左布神牛左放埋賺左錢了

Why u here
我仲坐緊

其實每年唔夠CPD都得啦, 都冇人check既

我受唔住打靶既考驗走左
如果冇走我贏緊10格

小米call輸到我破產

大大大棍

大戶有動作

LV巴一出後就怒升
你唔好上黎啦

大大棍上

收市收返上去咁撚古惑

咩事

臨門一腳爆上

汪精衛（破產）

咁試咗未

I have set auto reply

I have told you

唔係臨收市轉燈掛

道期痴左線, 有消息流出

發生咩事

100點......

嘩!!!
支棍長撚到!!!!

準

呢一棍....

大大棍

夾更常爆上要綠燈收

呢棍成百點

真 巨棍

突然不蟹了

好彩我望住個道期, 入到市

269熊 唔知坐唔坐到去到下個跌浪呢

呢棍 清左我今日袋...

橫財

嘩 咩事 學埋美女d野

咁就食左10格

1527入熊果D人有咩感覺

準撚到

好耐冇試過3點半搞D咁既野

轉晒燈

仲乜春..
美期升成90 都未轉燈

us agreement reached

China says Trump and Xi agree to reach mutually beneficial agreements

納dee 6700...

牛過

格硬收翻陽燭 照顧圖表派定陰9圖表派

有無打lol

B 浪 trigger point?!

起飛

巨棍

大爆升cls

上面新聞
又話deal好

消息棍

揸緊牛都嚇到彈起

過黎比我淫賤下咪有錢

China.. said....

今晚,
USA 否認..

俾人㩒住黎屌左成個晏晝 呢棍爽呀

岩阿 pc forever
玩手遊會腦殘

穿埋前頂
食到得三手牛先爆
得幾舊水

蝗國講... 唔信

劇本?

擎天巨棍

夜期用邊間好啲？

Ig

又扯左！

一定係揀呢個時候出新聞

屌... 做乜撚野

無事丫嘛 ching?

又跌返落..
完全跑輸

264鐵頂

嘩

好撚狗呀 究竟邊個先係真

吉倉保平安cls

今晚twitter: fake news

仆街唉 痴左線

Wa diu li
又夾

屌穿前頂再整枝針
走牛就大爆升

QQ加牛先 睇315了

大升

臨收市畫旗仔再上多棍

15:32 不問價入左牛
即食

三分圖 兩棍百五點

Suddenly no crab

屌 呢想爽呀

大升5點

on9 dji 一棍食哂做乜

升降機黎

一棍由+50 變-100

尾市dh, ,有啟思

岩岩個棍

港女硬到唔想回

美國果邊凌晨黎架喎

係囉 做乜尻

沽左molamola

唔洗撚
淡倉sure win

布神請指教

Call外賣應唔應該執幾格走人
好似都係升唔起

屌跟唔到

睇期指分鐘圖成交，一棍一棍上

追po啦 企到位

消息棍 追返POST啦你地

感謝主 堆牛竟然仲有另一個高位食到

但返工唔可以成日睇市 睇唔切圖

但係點解去到今日420 左右都係上唔到呢~
頭先420 果陣DOW -10 點左右..

又減咗4分1牛過

回得好快

消息棍
算啦呢d錢唔係我賺

屌早撚左走牛

call....

落返去啦啦

屌 高追咗牛

小注食大浪把啦 唔好搞咁多野

插跌番

miki 極速回 大家都諗真左係china only

上次奶過野，就係個次輸左成100k,仲未追哂

好彩食左
見屌唔穿264, 26380就止賺...

China clarifies that agreement was referring to 1 November Trump-Xi phone call

屌你能爆小時圖

回來地獄又折返

回番晒
好彩轉職短炒 走得切

真

大家當咩事都冇發生過ok?

個個都心諗 一定係fake news

屌你老味cls

仆街呢一野好在係頂有沽

咁快射左..

屌

岩岩爆上果下 沽到納dee同dji

棍上棍落 on99

....chur...

支那fakes new撚狗

笑死
又話早走牛
唔夠十秒
又話好彩走左牛

假架

有得咁架咩 好撚狗

on9 到呢

仆街
早左入
又要坐

撚狗

CLS

打回原型 繼續熊軍天下

笑到仆街

屌 呢幾分鐘就真係fake news啦

習大大： 岩岩講笑 大家當無事發生

cls

證監電話幾號

唉,中哂伏,點解唔係反手入熊,錯Q 哂

咁係咩位收?

有冇人食到消息棍果下牛 反手熊

大户都比人撚狗

屌掛住笑冇沽到, 屌你阿爺

做乜鳩...

未到價就回 返咗家鄉
走咗佢算

笑撚左, 班大戶仆街到消息棍都要食

264 鑽石鈦合金頂

食到1格

我都中撚左伏
仆街Fake news

震倉完成

係fake news 棍

好彩隻熊冇走 仲諗住264溝少少

終極做巿

屌 乜都做唔切...
當發左場夢
又蟹過...

佢老味個HI
今日連續反手岩方向賣完就再沖
賺少起碼30格

突然又蟹了

係咪叫極速轉倉

做乜撚野

去廁所前 美期 +8x
去完廁所 美期變左 +8

我半個鐘呆撚左兩次

我個樣

屌做乜撚野....畀佢撚到輸咗好多

呢棍接到應一應

終極撚狗
好在3點鐘已經熄機收左工

但咁證明左如果習同侵deal得成的話
個市會係點

支那： old news is so exciting

其實岩岩有冇人高J左牛

屌你老味

原本坐緊10格牛
佢消息棍果下食哂

追牛就大把，邊個估到唔夠兩分鐘就倒轉插返轉頭

大戶係咪禁錯制呀

快到咁邊夠反應

如果係偽和解一樣可以跌
但你諗下, 中國點會開放市場? 單DEAL點會埋到

岩岩個下消息棍，大戶轉到幾億倉

有邊個山頂買牛 人少少認左佢

都係走外賣轉put700抵博啲

大戶試機

我都3轉每次賣完衝多最少8格

屌嬲，我決定 -1 佢

兩分鐘棍

出晒口術

SET左價想襟Cancel
點知襟錯Confirm

我 原本賺8格諗住真news
最尾賺一格走人 癡撚線 唔走就蝕7格

Cls 大戶唔係用呢招來轉倉ma

即係而家轉晒淡嗎

轉左熊, 應該要落番25900

係囉...做乜尻
屌呢句野我講左15分鐘都冇

ME 2
賺果2,3格
食少2,30格

咁難得可以極速轉倉 唔係唔轉丫

唉,我中哂伏, 坐緊牛突然可以羊2格, 走左追3格入, 一下同我跌返哂

仆街一下彈二百點出哂貨佢， 9到

屌 咁撚橋 我都係一格 cls

我屌

我廢過你添 1格1格

Lun9ization

我入果陣又上左少少
我怕又上set高一格走算
點知就直插

算喇
反正有賺

今個月真係超撚狗

大戶見侵侵轉返熊軍 做假消息衝高轉倉

岩岩果棍我塞車困左係長青隧道，出到黎咩到無啦

美團豬左時間值 唔穿50斬左了-1k

睇多兩日先跟

上星期邊條友話外賣仔上70
我要BIN C

50太陽頂

DELAY FIGURE 黎架師兄

比佢chok 到我鎖左個倉...
唔理佢... 坐下先

我 重call緊

聽日咪穿囉
今轉起碼見45

唔係即月有delay 架bb

大戶係咪都痴左線

食左10格

大戶： 唔該哂大家

撚狗棒

熊佢老母

BIN撚死你

我冇信念
唔跟你了，執個麥記加大轉倉買700 put

升返上去派錢

淡友個勢

咁快買重倉PUT大隻股
唔驚過兩日G20玩野?

其實轉倉去12月係咁 無乜啟示

打回原型

今日到此為止啦

Ching咩app?

冇膽就唔好玩股

頂
高J左
擺定隻熊仔做對沖先

仲有幾分鐘 ，QQ 帶領倒升吧

布布再講咁多野會唔會有生命危險

玩股唔需要膽
玩CALL/PUT/牛熊先要

勁假先升

依家真係好多新手

食好倉 但唔知有冇反手加淡倉

心思思想入268熊仔。。。

本身下就個市就悶到嘔
臨尾有d咁精彩既野睇
抵返晒

有不安感覺
大家做好對沖

緊係好喇

271

食唔到牛，但爆升個陣低位入熊 依家牛熊都唔洗坐

全部都係到9估大戶做乜

沽緊果D 就比人捅左刀再補番血

聽日隨時低開50+

頭先呢下假消息棍有無人真係有能力 食晒成個來回200點

競價上26345 撚狗散户

其實大戶都比人撚左 諗緊點撚算

好後悔食得早
又食少幾格

估市呀 緊係靠估

我估會順便轉落下個月

算, 斬哂佢,聽日重新黎過

富途牛牛

咩位開

收到signal

原來收左市

264熊同你死過 仆街玩野

305

掛住研究3:30單野

做咗CDROM一排，發現通常都係只會問牛牛，唔會問其他Apps

之前教過其實

又豬錢

我剩係知岩岩上完再落果下引左好多資金流入熊證

市埸對 中美 兩國談判真係極度關注

出Result 前真係空倉算

唔好話食哂 睇哂佢哩200點上落都唔係太多人睇到

開12月？慢慢坐下囉

唔係既， IG 都成日有人問

大家咁話
勁假先黎棍上

好開心今晚空倉
有覺好訓

是咪on9 ,平11月，轉去12月，點會睇到係淡

但之後fake news

講緊11月1嗰下咋

侵侵：喂 行開d啦 dllm

極限熊凍過水

傳個fake news就棍上棍落
有冇咁易做市

癲 abc巴會唔會太好脾氣

cls問題

支持呀，幫大戶轉倉

今日完全唔知自己做咩 執格仔 fk..

早幾星期美股都有啦. 一棍二百點.
跟手又回番哂.

唔好脾氣，鬥氣山底開左-1

睇黎好多人重傷, 大家都靜哂

嗰棍食中咗

即係轉x倉

DJI都想-1
但冇人俾我抄功課

留意左全日，隻牛食左琴日勁假後升果幾十點

sor丫新手仲學緊野,謝布神指教

咪埋眼沽落去 最多比人夾架姐

今日嘔番一半profit出黎

QQ 收DH

夾到好慘

個圖好靚

啱啱嗰下轉倉 改變咗布神睇法啦

美團臨尾又上返

3:30 果下精彩

最後我食到上個棍,食左10格,但見佢落左少少我走去追番牛
點會估到一個消息棍咁快收皮

想比怪獸巴打陣飛機

硬係覺得佢會上
不過又怕佢回一回先上
臨收市入左熊

大家咁話

外圍全部紅色
熊 ! 熊 ! 哈 !

等位入牛好過啦

700同我聽日死落去

期今晚又要低水200

要夾多日ＷＯＲ

好亂, 改讀唔到布布既意思

期結前唔會發生啲咁嘅事

一齊啦，我都蟹咗好多

老美好好睇睇嚟個千跌啦

DL走左一半

港股到底咩事 我已經吉倉一星期以上好想買野

冇事既 坐下姐

屌 侵侵做野都唔暴跌 我今日完成溝唔到貨

有冇手足put 388

3點半jm9 棍上200又棍落返

Fake news 棍

Fake news 棍
大戶正 pk

做完巿，錢已收

依家空倉

咩news 頭先唔得閒冇留意

開心分享 好想睇

統計下得唔得
個下fake news 棍
贏既 正評
輸既 負評

扮傾掂數 但原來裝假鳩

又唔關大戶事既

For 熊三巴

我想問係咪ig

中國佬話有agreement 下一秒升完同你話sor9ly 呀 我講緊之前習侵個電話

贏得少當輸得唔得

得, metoo#

抽上之後平11月好倉
落番再開12月好倉？

DJI冇-1喊左

隨時一日700，800點咁升. 真係B浪黎啦

咪撚問啦 無人睇到12月咩倉架宜家

嘩屌 肯定又消息人士聽完9up又自己吹
證監唔係唔做野呀

真係B浪開端！
保守d睇住270先

有有人會抽 賭王之子 創夢天地 ipo

美股撚狗

後悔就咪再玩囉

其實牛熊都係賭錢
我慢慢覺得港股每秒都係賭緊錢

答左咁多日仲有心機答

悶到訓着左 miss埋

miss左係福氣黎

借B浪，夾高散貨，大戶開心過聖誕

乜市都係
美股嗰次撚狗棍我都食中咗 兩野輸咗一百點

因為啱啱果下棍上 今日+7k

裂口落完又升返呢

同路
入咗隻257牛

跳樓

ABC 巴可以考慮加落 特別事項 fake news大全

加油

今次就話係fake news, 如果下次係真
你升升下反手熊, 跳樓都似
所以都無得講

冇聽過呢份報紙, 咁都有得造市

呢一野真係屌佢老味, 明明侵侵今朝先講完話多數照加稅

執錢攻略
1.睇晴巴有冇功課抄
2.睇呂布有冇功課抄
3.睇下有冇ig 信號中心有冇功課抄
4.睇下自己strategy有冇功課抄

呢幾日晴巴都冇乜上水

期結不嬲撚狗 個個月都係 你5手257收回熊唔洗allin追呀 留子彈12月食大浪啦

死仔自己密密執 又唔單聲

Ig信號中心好似幾勁

點解侵侵出口術都跌唔落

都係畢業攻略 以前讀書就係左抄右抄畢業

布布，我做左即月勁遠既put 同call ,搏大單邊，278 同248 ，咁玩work唔work ?因為好平

Hi friend

因為大家睇死侵侵會放過中國

玲玲姐算唔算到聽日升定跌

隨時兩邊都歸零

唔係跟，係幫姐係
最後要做野無入

兩邊唔到價

頭先有 pk 棍, 冇覆到

我搏豬20 有消息一出，大升/大跌

G20 有咩消息都已經係下個月既事…

布布又出post

琴日仲有堆人話升升升 比人震到傻未

清你話你做即月喎

新人加入
想問下咩叫牛牛？

下星期一已經係十二月…佢d 即月call/put 已經係廢紙

如果新手真係岩岩入股壇, 真係要記得paper trade番1年睇下書先好玩, 唔係會好似我咁, 行冤枉路

慘

富途牛牛？
牛證？
或者真係解一隻牛

熊熊既相反

牛歡喜咁解

富途牛牛係唔係正係可以買牛？

佢係月底開即月超遠call/put ...

全球焦點呀

富途熊熊

仲有熊熊哈

空倉揮手區

囉然唔知你真膠定假膠
唔好玩牛熊 窮三代 襯你仲有錢走啦
答埋你問題 乜春都買得

唔敢過夜,吉倉算

26345企唔到，冇必要牛熊過夜

我又唔係賭徒，profit袋袋平安

富途蟹蟹

依個中間位一定要空倉

解讀唔到, 決定空倉等11月30

最後冇轉期過？？

無野多蟹最多

共勉之

我都25歲50k本，家下得返20k，都係要買樓結婚等屋企好過d，有時輸錢，條女又多野講就想煎巴佢

對沖倉

只係賺錢先講
輸錢唔講都得架
冇人知

700 put過夜
震過貓王
希望今晚有覺好訓

我突然想唔玩啦
cash out del app

我都係呀
賺左先請女友食好野/送野俾佢
輸左就自己食返/上黎圍下爐

利申 - 今日左一巴右一巴輸凸晒尋日賺個D

用期貨

豬好多? 離場休息下都好既

真係好true
輸左唯有自己死死氣硬食m 記

冇啊冇介意, 係心急姐

係啊所以我冇all in

我冇買正股wo

今朝跟左牛賺左就吉倉收手
多謝哂

哈

講真大戶喺25800同26500 lock左倉啦
你估大戶真係同你賭單邊咩

ME2

今晚要審判我啲appl call了

唔係呀其實我仲係輸緊profit姐
不過係覺得自己心理質素玩唔起姐
我d profit好多都係之前d過夜牛熊無啦啦賺番黎
可能玩call put好d既

早兩日261買左+3
今日平左兩張，+1過左
睇10分鐘後咩位，再決定加唔加貨

大師
我全身淡倉你同我做好倉

布神竟然吉倉

我無講自己贏輸，但同佢傾電話時會想叫佢靜d比我計數

你依加先知咩
不過我睇好你架

我講明唔做牛熊過夜
用期可以走到位

我都係盡力保持唔影響自身經濟能力下玩

同你個名一樣

搵到你賺得多既模式就多 d 用吖嘛
其他係小注發掘下

好期待豬20峰會

所以一直考緊政府工, 睇scmp 等等
其實我唔知我玩股票係唔係岩
一玩一定要學得夠多先可以賺到, 但學又冇左時間去進修第2d野

過埋依幾日睇埋個mavol
再決定一唔一齊加沽

佛系信念淡倉

入到政府工有排你玩股啦咁柔
呢度好似都有好幾個人係做政府工

熊! 熊! 哈!

[member]入政府進修黎有咩用[/member]

因為我係玩LP /LC,真係好平，50蚊一張，我每邊買幾張 唔到價大升都應該有肉食，前題係咧兩日有消息出

唔係叫進修既, 你當我操體能又好操英文又好乜都好啦

24515 今日目標未到

回歸

布神幾時加入ig 大家庭

我都係23歲, 唔好因為追數而錯左決定
企錯邊蝕都要即走, 企岩邊就坐定定. 唔好因為賺左幾百就走人
人生唔係得股票得錢, 輸唔起就腳踏實地返工

我一回歸
大家就要準備好千跌
熊! 熊! 哈!

熊蛇鳩蛇淡倉點睇
千x千

行一行開 原來又fakenews

點解升緊既DLGH
熊! 熊! 哈!軍，一齊做晒
隊冧個市佢

23歲有層紅灣半島
仲有九十個輸 人生贏家

cfu燈緊

我冇輸 日日DT到成本價.
就黎頂唔順

我忠心熊! 熊! 哈!軍黎

好多少年股神呢到

人工真係唔係最重要, 識搵副業搵得仲多過正職

熊! 熊! 哈!軍聽命
同我一齊屌佢落去

好老實
我搵錢為屌系

熊蛇有無咩計劃/分注做淡？

咁膚淺架

我想問咩fake news? 今日無睇市

咁要正職人工夠低先做到

我都係

大戶其實係唔係仲係超重貨好倉...

好老實, 宜加為鬥氣 死都要係美團call贏錢

of coz

臨收市應該痾煙PUT
而家做太遲了

一日未結
一日都要托

跟到

我正職得3萬

唔好上呀 我平完未渣

升勢好明確，未來隨時一日700，800點咁升
保守d睇270至275！

棍上

收市前入左388 put, 突然好驚

聽朝QQ一開310

後生仔低人工好正常
做多十年野會有大增長

10年前就係

我都係23歲, 唔好因為追數而錯左決定
企錯邊蝕都要即走(怪獸大學男神，2018)

冇心搏升職了 輕輕鬆鬆坐下做輕鬆野袋3萬滿足

所以咪話鬥氣

ig黑期投資 TELEGRAM GROUP

最後招集

25歲輸咗220k 仙都唔仙下
咁多股神

咩工可以 輕輕鬆鬆 有得坐 唔洗咩年資 又可以袋3萬
可唔可以單聲

布布
想跳樓啦唔好串鳩我

一陣賺番啦，雞水咁多

QQ咁撚勁

大佬你越輸越多 好奇一問輸咁多會唔會令到你唔去旅行少出街食飯咁

期有得沽

24歲 輸左30萬
追左五萬左右

原來又爆升

兩樣都好耐無去過

睇左咁耐
真係得你咁有心會俾tips帶大家賺錢
有時間果日跟真係會有得執
好多人賺夠哂就離開左個post
真心感激你仲係度

今日咋

吉倉。。。望住恆指無空虛

你估我係你咩布神
等出大方向跟你救命

沽鳩死佢
我DEMO倉陪你沽

今日跟左我QQ call個位巴打比個5我先啦

我雙開又要豬錢

唔係咁易嫁
要分注入
我入左半倉
仲有半慢慢加
夾我唔死

咁你聽日又羊錢了
沒位比你加

成班係到報數 個個豬十幾廿個

career path都ok ge, 係行頭景氣開始差

好有錢, 個個都輸廿幾萬

個個勁人都係輸到仆街先開始賺
不過有幾多輸到仆街嘅人真係翻到身

下個就係你 就出糧，唔好禁灰

【炒晒全部人】外賣平台Plum 年尾裁百人！創辦人：入得Startup預咗啦

點解你哋咁多錢可以豬

乜呢到咁多人豬錢既
個人渣經紀仲係到叫布布做
布布一定會長命百歲

Civil 定Private？而家又出填海都頂到下

食多幾餐福字米粉咪可以輸多幾舊
你都得

好想贏錢呀

個個都有幾十萬輸

production ka

無睇新聞 侵侵話加稅係fake news 咩？

我豬咁多都照去旅行 成日去飲野 盡量唔好比炒股影響你生活啦

閘住，雖然我豬咗好多，但暫時嚟講都只係冇哂profit未入肉

炒野一定要用閒錢
輸左都冇所謂咁先得

跟左布神兩個月
已經追返正股止蝕左筆數

有時間跟係真係有得執
堅勁

隨時一日700，800點咁升
保守d睇270至275！

Dji跌多少少 please

俾哂位
邊度都唔會搵到有人夠佢咁詳細架啦

Dji 24632 -1 對沖下啲過夜牛先

其實係
不過份工月頭比較忙跟唔足

太遲先入嚟

近排 冇玩
以前gun指示 豬廿五幻都羊得返黎。
上黎望多幾野好快羊返

週k岩岩出叉既話要hold到幾耐先確定係b浪?

我直接考officer grade, 如果考到都唔洗點諗之後既野

我係AEPO POST見到你

入epd炒股

35歲
全個熊市到而家然緊幾舊水（唔計正股）

aepo 果日唔得閒冇去考, 結果你係咪pass 左筆試入左interview?

多謝ABC 爸

熊市正股應該。。。

開始度度都炒人啦
【昔日藍籌】ESPRIT裁近四成非前線員工！ 香港農曆年後派大信封

入左

思捷破產未

good news，可以炒上

全香港準備gg 全方位靠大陸嘅結果 個政府咁多年都無方向

一個二個剩係識利用我賺錢

同你exactly一樣位-1
岩岩平左
40點

你病嗰時好多人關心你架

我冇囉

你又唔會同我地呢班凡人吹水 剩係理奶清

想拜你做師父

我成日都想幫你擔爆連吞

呂師父

日尻日都係港女輸，德股追，痴尻線架

咩都唔識，走啦你。
我決定閉關潛修

豬七千 又係心急出事

我決定唔再幫人回本

唔好呀，我未回㗎布大人

大家應該還返曬啲錢畀大戶

留係到吹水囉

有蝕錢架
隻小米put 蟹緊

主意已決 走啦你

蟹幾多？

跟布巴咁耐，我都只係想幫手針茶，無買牛熊嫁

日日追本，無底深淵

唔好走啦布神 最多頸痛個時幫你鬆下

點解

千零蚊姐

大把profit, 我月月賺

我冇義務幫大家

布神對未來女婿有咩要求？
利申：小弟不錯的

賺緊幾千蚊
25xxx個時入嘅
2018@52.25,939@6.48,2823@12.3 (係得呢隻閪嘢仲坐緊）

比大家含埋你撚先好走

不了 你又唔係奈奈

仲可以利用你做咩

港女真係好狗

奈奈可能有口臭

奈b話26300 po丁圖 有冇走數

美期有個大三角

奈奈出來幫布神含啦！
如果唔係就會買咩都比人夾架啦

成口豬扒包同葡撻味

召喚奈奈, 個個追幾廿粒的巴打們靠你啦

走左數啦！
話自己一早止蝕左
懷疑可能尋晚執唔少

奈b ig放負

佢已經俾人夾到唔見左

大戶還翻啲錢比我就真

夾扁左

真，用腳玩埋可能仲快回本

走數 可恥。

我今日加琴日完美操作兩日已經夠買4部iphone

手、口、腳並用再69
個市直上4幻

可能賺夠去左搵牛郎 平衡反心理

我仲追緊前兩日輸個啲
今日又比人夾

布大人幫唔幫個女請補習老師？
利申多年補習經驗

想跟

奈b 好似今個月又負左
本來有400點profit

夠哂，已經比左兩日tips, 太多了

小弟打算炒埋依幾日，就準備收爐，今年執左7位數

嘩，勁

布神唔好走阿

勁

十二月先好玩喎，b浪嚟

仙輪call put，一行大單邊就fatfat

想含

白老大泔肯定b

哇屌你同我一撚樣既，又係25歲，岩岩行完scheme a，又係想轉政府工

挽留

確定嗎

布布又話玩埋C浪all in收息股嘅

我唔信有b浪

btw，c朗is coming

熊蛇洗唔洗同呂白蛇隻抽
沽佢老母

雞碎咁多玩埋個bc浪先啦
布布

執夠八位先走

demo倉已沽

講緊佢地睇b我地睇c

賺夠9位先變億萬富豪

10位

挑戰白老大

熊！哈！哈

剛收到中資大户劇本，因為美股插，錢走去亞洲，加上，年底前啊爺減再降準，炒內銀 ，行b

唔好燈啦

美女又跌

冇人都收到 成屋都係輪商月曆

唔記得有冇登記添

b浪來了

大戶認證

個個羊幾球 我豬幾十萬

係c朗

瑞瑞

崩盤了

我仲有海通未拆

崩阿

Real man

點得咁多

下星期一黎

298入左700put 咁都比佢夾

布神沽美女d貨放晒啦 ？

咩下星期一黎

熟輪商，佢自然會寄比你啦，過年又有利事封
都唔值錢既，呃我一格都唔止依個數

c浪